除咗地獄，有咩地方係鄺神未去過？

哲學題。。。

雞竇

中聯辦